喜茶攝影比賽

今時今日仲多咁多港豬飲閪茶

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

以後唔會再出嚟

支持

補張清啲 識佢地唔該幫手恥笑

想搞個藍絲親友攝影大賽

樓主 你影到我 我會保留追究你既法津權利。

好撚7

推

最未嗰張

右邊係真港豬黎

香港無肖像權

港豬真係有樣睇
我宜家差不多可以認到，好似認蝗一樣

要杯芝士奶蓋美極

最尾果張

喜茶

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

警謊「自己人」裝修銀行為由，中斷民陣元旦百萬人遊行

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

手足都有樣睇 個氣場和善好多

Push

人血饅頭

閪茶

Wow 上熱門！！

我竟然識一個, 可以點做

做得好

sd呢個post俾佢 跟住瘋狂恥笑佢

樂富新開左一間喎 前幾日去踢波見到仲有板圍住，但已經營業

真，因為樣衰的不是手足

youtube vlog影到大把人樣

今鋪fatfat

樂富開左間新

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

( Show Blocked User - 庭沼珉 )

呢個做得好
仲飲閪茶on99

句嘢我講??? 你地有份俾正評支持佢嘅言論
直至而家都係正評多啲

醒目

G持

tui

個個樣生都咁薯

有做實事嘅一定係手足，唔割得

Good job

死肥婆仲飲
唔驚糖尿病死

太空坦克

讀多d書啦你

Sd落IG 開埋佢個名 公開佢罪行 瘋狂恥笑佢

提示: yoho mall
大家認得佢地都可以恥笑下

好似princejoyce

有無5毛list

恥與港豬為伍

告啦 唔告係垃圾

就係想要呢啲

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

好耐以前飲過一次

其實好甜好假d味

不過個奶蓋係好飲

屌你影到我

喜茶攝影我又OK既 唔似吉野同M記咁冇替代
班人仲要去都係抵死
不過你自己要小心

最後嗰個好心飲少啲

奶蓋好易整

真係肥撚到豬咁

支持你告

唔告祝你全家年三十晚死

吉野都叫冇代替？

支那仔上嚟賣笑？

7.7

飲得多個人都柒啲

食曬周期元素表落肚梗係

飲得喜茶 真係無籍口啦掛
你就餓撚死 都唔會拎三四十買喜茶啦

港豬死全家

Show blocked user
而家啲五毛真係勤力返工

加藤屋 唔夠吉野咁多
你冇可能要求個個人日日山長水遠去食一餐 黃圈唔應該係咁做

好撚驚啊屌你老母

兩隻都係豬

最尾果隻人型豬

推
唔推點對得住無飲7個月既人

[Airdrop痴漢] 喺喜茶鋪頭send支付宝code比大陸人

識玩一定咁玩

冇飲過 其實有咩好飲

收皮啦你飲西茶

成堆垃圾

港女真係好樣衰

支持攝影比賽

最尾個張 肥到咁好心就飲水算啦

個肥婆

第一張美腿

小心比狗咬

都唔知乜撚嘢喜茶都咁多港女支持

ching空白ac 一定又係5毛嚟

樓主好撚高質
影優品班廢老其實冇咩用，呢幾張就唔同

笑死 有撚用咩你影相

樓主元朗yohomall影

文革式批鬥開始

push

屌你老母 飲到壞撚左腦咩
戇鳩鳩咁

笑死 有撚用咩你上連登

收啦

咁多空白acc上曬水呀

怕俾朋友笑到面黃？

元素人

正式開始
幾時到港鐵

真係豬黎 肥撚到

港豬自取其辱

垃圾港豬

喜茶唔只係紅色咁簡單
元素周期表 送都唔食

白衫個樣成個支那大媽咁

本原無人知你係相中人
依家全港都知
開心啦

好撚惡喎

影埋你老母呀，on9仔唔知香港無肖像權？中意飲喜茶怕咩比人影？

其實恥笑完咪又係照飲 港豬都唔會理

sosad
其實火雲邪神嚟

好仆街
但我鍾意，下次齊齊影多啲

有啲鋪，好似麥記因為飯卷關係可能有手足，屌就好唔好影

做得好
利申： i mean飲國企好

影得唔錯

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

咁耐我都未試過
支那嘢食咪搞

本人已整合已失效的基本法條文

仲以為影杯喜茶添
最近淨係飲過奈雪, 同喜茶一樣咁高質

畀啲決心喇香港人,仲飲閪茶

你真心膠定搞氣氛啊

連登法西斯

呢個打橫睇我明, 但打直睇係咩字?

飲開閪茶？

做咩影我條女

一樣大陸野 有咩好自hi

支持
影喜茶依啲啱曬
成班港豬仲飲支那元素表

人地飲咩你干涉做咩
連登都好多極權友

去大丼家啦

垃圾不用分得太細

不能強迫只能道德感召

之前係度屌啲靚仔去飲元素
而家靚仔醒覺哂
輪到啲廢中廢老接力

我都覺影人大頭好有問題，自己做好本份就得啦。

另一邊打橫

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

屎茶

最後個張就係大家飲閪茶的後果 — 變死肥閪

還我知更巴

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

你發高燒？冇替代都講得出
懶就唔好革命
唔食會唔會死？
開發下新口味，試下周圍嘅黃店

核突支那style

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

起老鳳個底可以睇到一條準確度有80%嘅奶共狗list
但有一部份係屈過老鳳做賤賊/奶共所以開佢波
未必真心奶共，但係有做過嚴重分化行為

支持中資=敵人

大家要認清唔係個個都係同路人，唔係同路人理得佢做咩

我見過有人揸住杯閪茶入光榮冰室
我都好想知佢係咩立場

唔夠清

咪ON9 我做到 你做到 其他人未必做到
咪撚變日本社運 搞大黃圈既方法係要搞到黃圈方便又就腳 有同樣替代品 而唔搞到每個人習慣 最好仲有黃圈內消費連帶優惠
而唔係個個苦行咁 提高標準 點都要死頂 搞鈿自己個圈

提高標準既話 得 我地掌權既時候囉 咁到時係鋪主動迎合黃圈 而唔係理念關係

S

支持支持

打橫睇架打直我都唔知咩字

實捉到你

光復到香港分分鐘俾連登仔掟入集中營

連飲野都要批鬥真係cls

無計，香港果啲太難飲

拉

呢D咪 你地成日話既言論自由同容納不同政見人士囉
有乜問題?
身體力行先會令其他人跟住做㗎嘛

另一條非常推介嘅奶共狗list，由巴打 桐人梧桐命 長期update
【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

收嘅係你 傻鳩月兔
笑到我gapgap聲 影完人相用精神勝利法？
Feel so good?😂

咁多野飲 點解一定要飲喜茶
影得好

唔好唔記得對家都有百幾萬人先得架 更何況人地都唔會上連登啦

蝗樣
大陸嘢越食個樣越蝗

喜茶就真係要搞攝影比賽啦

家長買m記餐劵俾我地手足，咁手足同班家長係咪都是敵人😥

好多空白ac

本身藍定黃定豬？

似係大陸閪多啲喎

咪就係

連登係咁雙重標準架啦 都唔係第一日
自己影人就得 人地影就打到人仆街
惡過共產黨😂
實際上人地彩你都有味 你咪慢慢影

條腿ok wor

ok

無用你又理？

成班蝗蟲樣，佢地飲好正常影香港人先有機會令佢地有羞恥心

正
最鍾意睇人飲喜茶

你影果堆 個個都大陸西樣

請儘情恥笑

唔好推

最尾個張真係見到隻豬

唔出現係現場咪冇人影到你囉

岩架啦，飲多d 啦肥閪

我唔會推

又係你呢條連登塔利班⋯⋯

一班垃圾

如果影其他店我會屌

但飲喜茶啲撚屌唔死都冇用，你話其他店唔知藍定黃就話，屌你老母喜茶

求下你快d告

應該真係

真心見到好多鍾意飲台式飲品都係肥
呢d垃圾係要隊落口真係無人救到你

方向正確

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

mon post 警全家患危疾 愛滋 癌 活到99歲

佢地分分鐘自己屋企大把中國貨啦挑
所以我幾時都話 佢地依家都做到咁極權 真係俾佢地班傻鳩管 仲慘過共產黨😂

笑左 做得好

屌你老味 真係人形豬

無正面真係可惜

聽講影人大頭被人私了都係抵撚死

恥笑你條傻鳩咋 又唔係我飲
恥笑你心態+行為 你個垃圾軍師都出哂名

其實講得出冇替代啲人係咪真係餐餐食先

正

up

個Post咁多五毛既

垃圾

多撚到仆街click入去全部冇開過post
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
香港獨立 唯一出路

此風可長存

港豬

關你閪事

成班支那賤畜
唔死都無撚用

呢個post好多五毛 平時飲開閪茶好驚俾人擺上連登

可唔可以圈一圈邊個係你等我叫admin刪post?

全部支那樣喎

垃圾港女唔好制

有肥婆

唔告死全家

好驚啊唔私了我正仆街

由一開始都唔應該飲依d化學物

黃衛兵

你有份？

仲有人飲喜茶

人型豬

元朗？

Ok。

樣柒嗰下衰呢

我都係恥笑班港豬 關你閪事

祝早日糖尿死

一、吉野m記都叫冇替代？
二、即使真係冇替代（事實係有），咁食少餐使唔使死啊？香港得呢兩間野可以食？

唔好唔告 唔告死全家

M記同優品360都話因為平所以仲有人去

喜茶我真係睇唔到有咩咁吸引，仲要有好多替代品

認人時間

係啊 佢哋應該仲係街 見到影上黎再恥笑

優品360邊忽平

下次去茶木影埋啦

今日上水茶木十幾隻便衣狗坐曬係到
仲有人繼續食

又係空白acc

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
香港獨立 唯一出路

呢啲先係架嘛

睇嚟好撚多隻港豬怕俾人影相放上連登
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
香港獨立 唯一出路

又新街個頭都有黃店飲品舖-茶理史啦！仲正過喜茶多多聲

嘩真係豬woo

真。港豬

飲啦飲啦，成班垃圾

喜茶不了。去遠啲上環間茶痴完全屌打左垃圾喜茶

gd pic

駁唔到 block你先

原來你哋真係好驚啲港豬幫襯藍店

支拎樓主

圖二果對情侶大學同學黎 係時候出賣

Facebook整係Share飲飲食食 100%藍到發黑

飲到咁撚肥

so? 呢個post作用係？

除咗最尾個肥婆之外其他都似大陸人

大把港女 扮黃個啲
成日出post
但冇出過去
又會post喜茶

m記仲話有得抵賴 有家長派飯卷
宜家入得喜茶個d唔係豬係咩
點解唔比影 平日係黨鐵偷拍d女擺上嚟就得 影返你d垃圾港豬就唔得

已經起左兩個人底 sor9

more more

呢個時候仲日日post 飲飲食食真係.....

唔怪之得個個都咁大份啦

暴徒黃屍好恐怖
食咩飲咩嘅自由都冇

突破盲點 連登仔以前日日影女仔j圖擺上連登又點計

條list無佢喎

推呀 咪如果都對唔住我呢d從來無飲過嘅人

收皮啦 你擺個啲乜乜new3lunch成人網j圖咪又係偷拍

又話得港女飲 唔好扮盲呀你班垃圾

行得正 企得正 驚咩人影

臭鳩港豬男怒了

鐘意飲元素週期素

週期表

可能係支那系黎 係蝗國飲開落到黎都要繼續飲

奶共狗list唔只一條
老鳳嘅list有佢，原因就係分化
佢追撚住OP嚟搞分化
老鳳就追撚住佢問佢屙尿屹起邊隻腳

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問谷德昭勁(會員#121393)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

條仔

Chinese face

你條臭酸垃圾最撚無資格講呢句
平日擺d女上黎你有問過人?我屌你老母

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問想我叫咩名(會員#304819)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

樓主好波

食金拱門都仲可以話三更半夜冇得揀，週街都係珍珠奶茶鋪頭(仲要過半係黃店)呢班仆街都仲係要飲喜茶

睇好樓主

屌你老母 個個都係成隻蝗蟲咁

啱

一隻隻港豬

7個月渣？
屌依類閪茶 中國屍水黎 飲過一淡都立即切腹吧喇屌

真係豬

Strong post !!!

對腳可以玩足一晚

我保留恥笑你嘅權利

得最尾兩個似真香港人

全部都垃圾黎

肥閪

...

黑警暴徒

借一借位
和你cap影都唔洗影 居然仲會有人食m記post story
有冇人得閒dm呢位妹妹同佢傾下計

幾時搞個黨鐵攝影比賽

我就唔支持嘅

告就祝佢全家年三十晚死

兔兔係咪住元朗

驗眼啦ching

仲有呢個借推黃店既page拉高自己人氣，但另一邊去飲喜茶

社會上係有好多藍絲架
佢地個款都唔似黃啦
一個二個肥屍大隻

男人老狗飲閪茶 特別柒

呢D真係要死 入去留comment屌啦

全部賤肉橫生

中共最大弱點已經在香港暴露
最新公佈對內地投資的資金，八成都經過香港 。反送中事件已經確定 - 嚴重影響香港集資功能 對內地輸血[美元]功能喪失，中共有如失血性腦中風
抗爭運動要勝利 ，集中力量攻打敵人的弱點 ~ 破壞香港金融中心的國際地位
之前黑警可以任意濫捕虐打市民 ， 因為手術不接近心臟或重要部位。 肉隨砧板上被人任意在割。 我們現在抗爭 ，就要直指香港的心臟。 勇武、和理非、文宣組、和你lunch請集中力量攻打中環。
各位手足；今次 [中環反擊戰] 是香港的命運，不成功、便成仁。

原來條女都唔係好靚啫

我以前都好鍾意飲 好耐冇去了
而家洗仲唔洗排隊呢？

啲chemicals其實有咩咁好飲

唔告死全家
希望你飲多啲 最好飲撚到生嘢

呢個ig比人屌過啦
個admin d態度串撚柒柒 又小鳩器
以前成日同d followers嘈
一同佢食評意見相反就屌鳩人
後尾俾人擺上連登
有d巴絲話識條友
本身份人好似有d問題
個樣仲成個智障咁
好憎佢 港豬黎

肥閪先飲
係飲完先變肥閪
定變完肥閪先去飲都未知

其實好好飲, 樓主不如推薦一下整得好飲過喜茶的黃店先啦。

條女ex係犬嚟 散無耐就同哩個

黃同豬都唔會飲閪茶啦得支那狗先飲

真係有樣睇 柒到呢

冇用，仲惡過老共，一有人屌佢就block人

公眾地方行為不檢
香港法治有險可守

應該話港豬
出來既絲打都唔知幾靚

on9

on仔

哦咁要再搞多幾次攝影比賽

沙田？

發起人估中冇獎

下次攞支長鏡頭去影大頭

事實係食少餐M記/牛肉飯班人真係會死
班撚屌永遠都有籍口比自己去食

想影沙田好耐

精神勝利法，藍C不會上連登根本見不到被拍，而且只有樣了無人名，講真WFC。

不過不割，各有各做。

唔告死全家
快

lm

見到勁多空白AC同P牌係咁屌極權 家陣阻住你做港豬？
咁撚驚咪戴住口罩飲喜茶囉戇鳩

咁多正常飲品舖唔去飲大陸閪茶

其實d 樣似支那狗同藍屍款多

樣衰

仲飲閪茶梗係飲Starbucks

屌呢啲真係豬閪嚟

哦 屌你老母

好撚肥

幾時有埋360同元氣

飲左個閪會看啲

利申:臭鳩

優品360攝影比賽

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

影到你咁靚仔都嘈

唔係鼓勵食m記
但想知m記有咩替代
月尾冇錢除咗M記25蚊餐之外諗唔到有咩平
唔好屌我

Ching食開屎

推一推
等多啲人認住港豬

全部肥屍大隻

喺光榮冰室聽過隔離枱係黃絲帶個藍屍fd嚟食

我真係好撚驚呀jpg.

有個係我哥前前女友

好眉好貌生沙蝨

兩隻人形豬

唔告嘅話你俾印度佬用咖喱粉塞屎眼

Good shoot

好撚威呀

你咁撚廢 做藍絲算啦 廢柴

Cctai 台手足係咁 影張相批鬥當使左野

有沒190？

你去香園圍之後發生咩事？

下次唔影相
私鳥了

所以應該食吉野家係唔係

學韓國 影鳩班賣港賊

邊件肥婆係你？

其實都幾郎才女貌 金童玉女 希望佢地可白頭偕老 唔好分手後搵另一個又荼毒下一個

有喺fb 發表撐警？ 我有好多同學都日日share 飲飲食食，我當佢地係平行時空既豬

樓主可以影下咩酸奶君

係咪食得多化學野 想揾個正常樣都無

最後張圖 咁撚肥仲飲呢啲

屎水都有人飲

豬西樣

一邊話自己黃
一邊推薦中資 仲要唔係得一個post

連bob叔都有follow佢

條仔係咪警甴，都幾似

齊齊舉報佢ig

條友成個人生應該得個ig,見佢少少嘢都拎黎自high

對腳ok

藍絲樣

影得好

幾正條女

法津
究竟有冇一個藍屍港豬係有文化

推,做撚到野

全部垃圾

24/12 和你shop太古喜茶門口作品投稿 條女第二隻手拎住張飛

正豬閪

最尾張相個黑衫。

問下又屌 屌你老母啦

推
聽日玩下Starbucks 元氣

此post應推

K 11 musea 啲水未達標 好污糟

飲埋啲化學嘢落肚，睇下幾時__

成個運動 就係有你呢d on9仔 爭取民主但同共產黨一樣玩批鬥 人地影你遊行 你私了人 你影人又岩？ 將心比心啦 每個人都有唔同立場 你唔食唔飲就代表其他人唔飲得？ on9傻閪

似大陸人

你老豆為咗連儂搞到比藍絲打
佢會唔會後悔生咗你呢件愛支仔？

都唔似港豬

Long time no c

仲飲喜茶 你冇野呀嘛

我諗起有個女仔朋友早排食M記 又係post上story 之後約我食lunch 仲話想食KFC 好耐無食過但成日話自己係黃 好肉酸 港豬咪認囉

返武漢飲啦

On9仔

如果係咁都幾好呀
吸納同路人

紅衛兵

收皮啦 屌你老母 咪撚出街啦柒頭

好波

d樣咁蝗

真係豬咁既樣

推下先

事實係連登有一大班無腦連思考一下都唔想郁個腦多正評實啱自己撳埋一份

垃圾先飲喜茶

on9 咁撚樣都紅
唔撚幫襯閪茶一早有晒共識架啦，到今日為止仲幫襯緊間閪野一係平行時空一係就敵人

飲得多喜茶就會變到咁

飲趁嘅都係肥到豬西咁

體形同智商都稱得上係典型港豬.

就快連食乜飲乜都要問準樓主先

支持和你影 今日經過好多人飲

呢件土生土長abc今日都飲完
有人DM佢先關注下反送中 post過一次文宣
一句講曬屌唔屌

咪撚on9啦你

賣港賊

柒

肥婆飲咁多唔驚心臟病發咩

最鍾意就係依啲攝影比賽

咁撚多肥閪，好心就減下啦，影響市容又分薄醫療資源

條女大學？咁撚老既屌

太子間喜茶貼下連儂紙+Pepe就多客

相由心生，一睇就知係港豬

360?

Tui

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la並comment

所以應該諗方法點樣可以滿足到啲港豬呀 on9

唔好話遊行捐錢其他支持活動
罷藍店中資, 都做唔到, 純口講支持香港, 真喺好撚野

傻閪 你駁唔撚到又3 毛 似你收左錢多d

有時候真係可以諗前線手足，你覺得ok冇所謂咪繼續食
介食真係禁就唔好革命
辛苦贏，舒服輸
黃藍地圖都可以收皮

大家睇黎都好鐘意用負面既方法嘗試解決問題 是咪亞洲文化黎 人地做錯野就影鳩人放上網批鬥 加蟹宣傳話俾佢地知唔好幫襯中資係咪更好？

你點影的

又入去豬欄影相

收皮啦

圖二條港豬幾熟口面

Agger 似曾相識

個個都好似你咁諗 就唔會有港豬呢個字出現啦
就算你唔認都好 自稱中立既自私撚都係佔香港大多數 點樣令佢地由中立向黃行多步 就係我地要諗既野

企係門口影的

有人望鏡頭喎

感覺似遊客
邊會三條仔去飲喜茶

NICE
推爆

飲喜茶飲到咁撚肥
我真係恭喜你

你又講得啱
遊行又話唔得閒，做前線又話驚
罷食真係0代價，唔會比人拉，都唔做

好正呀對腳 !

[長文] 要革命，請先革了自己的命

所以咪要諗辦法將黃圈搞到又可以拎道德高地 又可以打卡 黃圈連帶消費仲可以有優惠
好撚想食牛肉飯都唔緊要 我哋有替代品
仲可以享受又平又高質素嘅牛肉

咁樣咪可以吸引到班自私撚行多一步囉
其實就係支那紅色經濟圈一貫以黎既做法

豬閪飲閪茶

［借位宣傳］［設計產業工會籌備中］

［你問我答］做咗狗咁耐日捱夜捱，我決定反抗

好彩支持緊其他藍店

屌你班仆街有冇人性 咁撚樣都唔推

一班豬閪

笑咗，講到唔食吉野家係一件好難既事咁仲要苦行

點飲得落？

告囉 你咁講唔會令到我地驚㗎

告左死老竇，唔告死老母

唔死都冇用

屌 係咪下下畫到出腸先理解到
幸福堂黑糖都有傻9忍唔到口啦
茶木都係傻9忍唔到口啦
乜代替品都冇 下下都忍口 咪苦行囉